Documento gerado sob autenticação Nº HGA.319.998.2MH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9861                  de  01/11/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°88467,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GILMAR SCHAFER (Siape: 2322630 ),  para substituir  
MARILIA LAZAROTTO (Siape:  2091234 ),  Chefe do Depto de Horticultura e  Silvicultura da Faculdade de
Agronomia, Código FG-1, em seu afastamento no país, no dia 01/11/2019, com o decorrente pagamento das
vantagens por 1 dia.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
